大家知唔知律師唔可以追數？破產都要等好耐。

作家：黃鵹

大家知唔知律師唔可以追數？破產都要等好耐。